今次打風證明咗一樣野

學生先要注意安全，其它人唔洗

返工學咩人講安全

你啱

屌 成班香港獅子山精神病患者 都係主流 好似the walking dead世界咁 人類反而先係異類

事實係: 你班小學雞死埋一邊先, 咪撚阻住我地開市